有樹窿嗎？

來吧

聽返首歌先

笑住喊，比喊更悲傷

1:35高潮位

多謝你呀
但開不了心

分享下

想哭就要笑

一齊喊

被人綠？

陪你飲返杯

飲完要笑返。

時間幫到你啊

有時人生就係咁

我都想飲醉
清醒好難過啊

做左人二奶

愛到無左自己

表面看來沒進展，但事情會一步一步，變得不一樣。因為，心會改變。

自己越攪越複雜

好多時係因為自己無勇氣去坦誠面對自己，做自己想做嘅嘢，行自己嘅路

咁你打算點

我知果種明知係「錯既愛」但同時係「真既愛」，果種感覺

但自己又係世俗觀念中既仆街，會諗，到底我呢d仆街呢刻有冇唔開心既權利

明，我真係明

喺

你要食得鹹魚抵得渴、拎得起放得低，咁就無問題。

係到

兩睇啦
一定係你覺得對你自己最好你先去做每一個決定姐
旁人覺得差 你覺得開心 有滿足就夠啦

我做過男主角，果種撕裂感都好恐怖，原來人係可以兩個都同時愛

總算從良了

帶住呢個心結行落去 唔辛苦咩

我都問過自己好多次

其實你甘於做一世二奶，自私講句你可以唔放手

呢件事嘅發生應該未至於世界末日嘅
相信我會捱得過架

信我，時間真係最好嘅良藥。

好抱歉我冇辦法感同身受

但其實每個人都有悲傷嘅時候，無分你我，因為悲傷係人必會有嘅情緒。

呢一刻，想喊即管喊。喊唔出，咩都唔好做，訓係張床好好放空自己。然後好好記住呢一個狀態。跟住同自己做個小小嘅約定：俾多幾日我，幾日之後我就會慢慢開始下個生活，係冇佢嘅生活。

所有情緒都好難一下子就過去，而且冇人知幾時會過到去。一個星期？一個月？一年？who knows？不過你可以知嘅係，一定會過去。

雖然你我素不相識，不過呢一刻起碼你知道，其實好多人都會默默為你打氣，支持你展開一個更加好嘅生活

加油啊

但到有一刻你就會諗係咪應該為自己打算，果下就係離場時間

醉愛渣男 港女正常發揮

我都明白 愛一個人可以愛到好深

傻豬 過多排望返轉頭你會覺得而家傷心唔值得

Very well said

都係㗎，我都係港女

俾你派左張好人卡

anyway揾朋友傾下計都係一個好方法當你有日唸起佢唔再喊嘅時候，恭喜你成長左

講得啱 時間沖淡一切 到時回頭望 只會覺得自己傻豬

多謝你先

絲打幾歲，定一個時間就收心養性

想輕生嘅你，千其唔好中計！

如果佢真係愛你 你覺得佢會忍心比你企係呢個位置咩

我曾經都咁覺得
但最後都離左場

Me too 當有一日佢口入面話仲愛你 仲你真實係條街度見到佢拖住第二個 就會醒

咁多經歷都可以咁傷，今次你一定沉得好深

你放肆咁喊下啦

你一直掛住嘅係佢對你有新鮮感 大家估估吓互相關心嘅感覺 可能未必係佢個人

間中從佢口中聽到其實都在意第二個
個心真係拿住痛

我以為自己係 點知係解脫
我覺得個天對我好好 因為唔洗再諗住佢個心係咪對我仲有一絲絲感覺

經歷過，就知真係好痛

生存好迷失

或者係需要一個死心既理由，先識得放手

有閪窿

或者其實自己心裡面已經有？但唔肯去面對

講嚟聽下

係啊 世界會清新好多

晍複雜只係人嘅情感欲望太多

傻啦 大家都有經歷 痛係因為你有愛過同時你唔甘心就咁完姐

但越想得到，偏偏覺得離自己太遠 。

其實佢知唔知你知道你係第三者？

我又唔覺得過份，咁始終你好好好中意佢，所以先想得到佢，擁有佢。想係佢身邊既係自己，而唔係其他人。

如果決定原諒，就試下放低，否則只係將分手痛苦延長。最後得返恨，你會覺得，你對佢好，佢咁對你，由頭開始就接受佢。

係辛苦㗎，但㨂咗就唔好後悔！加油！喊埋今晚好啦！

攤排 唔好再聯絡啦 即使佢揀咗你都好 一次不忠百次不用 遲早有機會你會變左佢而家正印個角色 而佢再有第三者 你可能又再hurt多次

我完全明。不過依家起碼，你有我地陪你

再諗，對你哋關係無好處。如果你接受唔到，就放過自己，最後得你辛苦。

死真係可以解決到你哋三個人之間嘅問題？
如果你死左但佢一啲反應都冇你會唔會後悔
相反你冇左佢你都可以活得精彩可能佢更加覺得你有吸引力

呢啲都可以改變嘅 人生嘅意義在於你覺得乜嘢值得你去追求 你覺得佢值得嘅 你可以繼續比哂所有嘢佢 但你要知道從來付出同收穫係唔成正比
我哋陪你安慰你係令你舒服啲搵多嘢做下等你唔洗成日諗住 但真正改變你嘅係你自己嘅心態 你決定點做

你傷心係因為你唔捨得,你喊係因為你重視呢段感情,
但係感情係雙向,
佢唔尊重你,搵你當水泡,證明從來都唔尊重你.
咁你都無謂強求,
係好難過,係好傷心,
因為你既「多巴胺」作怪,
但唔好放棄自己,
你有朋友,有親友,有連登既朋友陪住,
其實呢個世界仲有更多美好既野等住你,
有更好既人等緊你,
唔好俾未來錫你既人擔心,
唔好為左一棵樹放棄整個森林啦

一名路過既「賢者」上

攬下你

今日我係寫字樓喊到仆街，一個WhatsApp幾個朋友過咗嚟陪我

希望你喊完開心返
你有好好嘅朋友，要好好珍惜呀

你話比自己聽你冇嘢輸架 無論選擇係點 最壞嘅情況都有我哋同你分擔 💪🏻💪🏻💪🏻

喊下啦

借個博頭俾你

記得要還

多謝絲打你,你都要加油

多謝你會還的

加油啦 姐姐

其實大家唔care你喊,反而想你聽日笑返
有好朋友就搵佢地傾下
好好休息

飲啖水屙個屎心情就放輕鬆

不開心便不開心，為什麼要笑?

由得佢，盡情不開心 ，不開心個夠，便盡情哭，哭個天昏地暗吧。

明天一早起來，他是誰? 記不起來了。

佢大你好多？

我地一齊喊啦
我情況同你好似,但我都唔捨得放手

都未訓到

點解唔瞓呀？

歡迎起我底，睇我琴日開嘅post

del contact 先係開始

佢已經del咗

咁輕鬆啦
時間就解決到

？

如果愛佢 會捨得傷害佢咩？同時愛兩個係傷害全部人⋯⋯

咁你真係唔夠佢玩，早啲離場啦

多謝你

講嚟聽下囉

鬧完交好似醒左d

你今日見點啊？

但係現實呢？

遇到啲咩事

諗住點，唔再聯絡？

條仔受你？

你愛佢啲乜， 如果佢有日破產 ，日日返去麥當勞就算， 你又想 陪住佢？

佢點樣將你吸引到咁

人一生可以好短，希望你學識愛自己，唔好再比佢傷害你。

愈係愛一個人，就愈係要學識放手。

別傻，受傷的只會是你

而且你還是第三者，也沒人會可憐你。

這個人，一拖二，他最愛的只有他自己，你還不明白嗎？

如果係嘅話，點解佢宜家唔同現任講分手?點解佢會要你等?點解佢會繼續傷害你?

佢根本唔care你傷得幾重

這種人最愛的只有他自己，就算真係比你等到，佢都會偷食，都會出軌，都會有第三者

咁你set一個期限比自己，過左果個期限就要迫自己抽身

拖落去你會愈傷

如果你唔介意嘅話可唔可以講下你地咩星座

2個都係我唔算太熟嘅星座
不過如果真係要研究嘅話睇埋月亮星座就最準

不過天蠍都係對愛情好執著，難怪你不願放下

叫你放手你都係唔會聽的了，但我都唔會祝福你，只能說，希望你痛夠了會清醒過來，學識好好愛自己

一齊

喊啦

唔識安慰人 但留個名

好想大喊一場